BLACKPINK金智秀公開個人近況照，“感謝每一位粉絲~”

JISOO通過個人INS賬號公開了兩張近況照並附文道
”感謝到場演唱會的每一位粉絲~我幾乎能看到大家每一張美麗的臉龐並且珍藏於眼中,期待下次的相遇!”
由此對粉絲們表達了感謝.

太完美

講真 kpop好難有人好似jisoo咁
樣又靚 份人又nice

雪炫算唔算?

iu

一般貨色。

終於有句啱聽

呢樣真
只有佢同jennie先咁好咁靚

同意

我大jennie完勝佢啦

好靚牙秀

又關鯰魚咩事

咩嚟

兩個係好姊妹

點諗都係lalisa啦

鯰魚老死喺度

咪屈
jennie人緣好，朋友滿天下

55

可唔可以叫家姐post返ig
好想j佢

湯唯 2.0

好撚正

YG 唯一好人

邊個？

Jisoo家姐呀

唔知係咪有Anti搞事，之前佢個ig轉左private 早兩日仲del哂全部post

(｡ŏ﹏ŏ) 吓？咁奇怪？